盲目踩xr啲人 係咩心態？

成日話得720p 根本就唔係
加上想換xr既用家 未必要求係咁高
又要話 起晒格
幾時聽講過用iphone8 甚至iphone 6 有起格？
我真係睇唔出，如果你睇到 你咪換xs
無謂踩xr去拎人地認同

另外又話個黑邊好撚粗
之間幾代iphone 都會有黑邊 唔覺有粗幾多
咪又係咁用
個機身唔同色 你先覺得粗姐 根本一撚樣
揀黑色機身甚至睇唔出

326 ppi

六丶七千既價錢買部720p

買XR 加部ipad pro🤤

mon大左但ppi仲少過8plus
擔心佢粒粒mon都好正常

同價有8Plus
加多少少出面仲有X
呢部XR ...

加多1000上x好過

原來A12唔值錢

無謂再呃自己

其實你明唔明
宜家講緊6千買720p 粗框 冇3d touch 單鏡機

因為連登仔進化左, 過左人類可以係正常12 inch viewing distance 既界限, 成為左超級地球人. 部電話係設計俾人坐係度或者企係度用正常viewing distance 去睇.

睇番本土美國人係點睇部XR. 肯定唔係咁一面倒.

部機唔會係叫平, 不過半年後既今日 , XR 賣既總數會多過XS 同XS max. 再過一年幾舊水, 呢度d 人就會吹奏XR 係神機. 等同開頭iphone 8 屌撚到飛天一樣.

所言甚是

準備買部xr 藍色等人知我係窮撚

6千幾蚊部機 youtube 開唔到1080p 片 唔攪笑?

你有無用過iphone 8 開youtube 1080p?

其實我想表達睇唔到1080p

Apple 宜家個玩法就係

肯比多d錢+最靚材料+ 最新科技= XS
想慳d 錢+冇咁靚料+最新科技= XR
想慳d錢+靚材料+冇咁新既科技= 8
想最平體驗IOS,性價比最高 = 7
唔想用IOS= 過主啦，去用android

至於你話佢賣得太貴呢樣野
我就覺得手機市場唔係Apple 壟斷緊，超多廠商超大既競爭
如果佢真係賣得貴又冇料到市場自然會懲罰佢

真係唔明有咩好屌

好多人其實真係唔會care 佢係咪1080p. 我諗等到有實機試啦, 開個youtube 黎睇, 當佢攞住部iphone 8 side by side 黎比較, 當佢發現睇唔到有分別...就會俾錢.

Seriously... 部野係design 比普通美國人用......唔係6尺高, 5萬蚊月收入, 條J 1呎長, 對眼睇到1000 dpi 既連登仔.

擔心嘅話就聽日落街去望望部8
接受唔到咪揀第2部囉

Gay佬得確係仆街，無SJ咁有堅持同性格，不過佢真係令apple產品多元化左好多，先唔講好定壞，但得確回應到更多不同層面嘅買家需要。

I

d撚樣淨係識睇個mon 1080定720

無3d touch會好唔慣

小學雞多係咁

你咪買哂佢
咁多不足都要幫人拆